{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho515687/nyuebeogeulinhotel-mogpo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172811&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=60454&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201041371&selectedRatePlan=205079937&expediaPropertyId=11017678&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴에버그린호텔"
    },
    "text": "ニューエバーグリーンホテル (뉴에버그린호텔)\nニューエバーグリーンホテルは木浦で優れた選択です。 こちらではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:21:30レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):20歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 21:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴可能(ペットのみ許可、計1匹まで許可、1匹当たり最大15kg)*特定客室のみ、制限事項適用*ペット監督必須餌/水皿、ペット用便器利用可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車(屋根あり)施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の電気自動車充電所無料宿泊施設外部駐車(2m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルでは、WiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルには50個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルのチェックインの開始時間は17:00であり、終了時間は21:30です。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルの早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルでは、客室利用状況に応じて異なりますが、レイトチェックインも行っています。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルの最低チェックイン年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ニューエバーグリーンホテルでも新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細についてはご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ニューエバーグリーンホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、ニューエバーグリーンホテルではペット同伴可能です。ただし、特定の客室のみ許可されており、1匹のペットにつき最大15kgまでとなっています。なお、ペットの監督が必要です。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ニューエバーグリーンホテルでは共用エリアで無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ニューエバーグリーンホテルには無料のセルフ駐車場があります。また、車椅子で利用可能な駐車場や電気自動車の充電所もあります。"
        },
        {
            "question": "ニューエバーグリーンホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ニューエバーグリーンホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 711
    }
}